四條日本妹 點揀

pink

white

揀你老母咩揀

照下鏡啦撚樣

揀左手定右手你班柒頭就有得揀

死埋一二便打J啦毒撚

我全部都要

右2

七

西野七瀨

有冇名

我要哂

腳呀腳呀

兩手各插鮑魚，個口奶閪，條鳩屌閪，4條女同時比我食哂

yoda

右1算 右2我條件滿足唔到佢 實會比啲有錢佬搶走

左2 mk格 私下應該日日出街玩

左1算係比較聰明 但應該會控制曬我啲財政

右1 睇落無咁醒 比較純 可能樣貌 身型都係次級

但應該會比較專一

所以右一無 best choice

大佬你咪咁痴線喇